志雲頻道 律政司長鄭若驊係知道乜嘢叫做可恥嘅

志雲頻道
律政司長鄭若驊係知道乜嘢叫做可恥嘅
20210122

志雲頻道 stephenchannel
120K subscribers

唔好俾律政司長混淆不可佢聘原則概念
其實好簡單嘅咋，呢個原則唔適用於海外案件㗎